玩結他咩程度先可以夾band？

學左一排，但唔識jam野
跟譜練solo同爬scale
想問要起碼點先可以夾band

識唔識開住YouTube 玩幾隻cover

如果得，就可以出發
但只係入場卷，往後要搵到一齊既伙伴，面對既野，練習先係開始

自己聽翻出黎定有譜睇？
如果有譜就得，但要時間練
我就係驚未到個level出去夾，浪費人地時間
同埋自己年紀都唔洗

唔夾學唔到野

自己聽翻出黎應該未咁快做到
有譜 自己彈果陣跟到隻歌唔甩就應該OK 但都淨係可以玩到COVER歌
當然你出到去夾又會有啲唔同 試下無妨既

我都知呀，但唔想夾落先知自己根本未夠班
到時候都唔知走唔走好

我可以理解為，跟到鼓掃chord，再加dd solo
完成到上面呢兩樣野就可以出去夾？

彈到幾首greenday 咪夾得

same here
搵返d程度差唔多既人夾囉 一齊進步
但我搵唔到。。。

個個扮廢

第一首學就係廿一槍

彈bass，開始夾個時淨係識major minor scales, 16分音符都彈唔準

夾左幾耐先可以出show？

Cover野，busking個d好睇玩乜歌。
作曲錄音最難

建議上youtube睇下某校勁band

真廢 好唔靈活 但我好想試下夾

香港band壇教父

比個backing track你，你作到一條見得下人既guitar line就得。

玩開木結 都想搵差唔多level既人夾